電話plan 請出招

想要一個最平嘅plan
唔需要無限數據
淨係要嚟whatsapp就夠
越平越好

同埋想知帶number同唔帶number過台差幾多
唔該哂

識🉐️個絲打有幾間公司勁抵優惠，$5x有無限tg: